「聖誕鐘，買匯豐」係邊條友諗出嚟？

搞到班廢老成手蟹貨

錢送中

窮到燶

褲穿窿

聖誕鐘，沽滙豐